武漢疫情～好像一把火，燃燒了整個中國

幾好

有冇人作哂成首

有聲

無聲
咩歌？

世界見了我 也會躲著我 它也會怕我這把疫情的火

黑警見了我 也無處可擋

熱情的沙漠

你給我噴飛沫 滋潤我心窩

咁都唔識應該係小朋友

武漢有了我 永遠不寂寞 開滿了X光的花朵

哈林王子？

我給你吹微風 吹開肺花朵

你看我吃蝙蝠 野味我最多

潛力post 留名

你的普京不要說太多
封鎖了整個中國

疫情的中國